原來林峰係美國地名

我以為英文叫lam fung

有冇諗過係林峰抄呢個美國地名？

無，因為我淨係諗自己

😂😂😂

Raymong = 林峰
咁 Raymond Lam 咪 = 林林峰

好好笑呀可？

係真

林峰出世幾多年

美國成立幾多年

上面仲有香港仔添

可能林峰屋企真係有錢到可以玩下國家地方名咁